[本土] 2D Pixel 獨立遊戲: Nameless Cat

[本土] 2D Pixel 獨立遊戲: Nameless Cat

香港本土 2D Pixel Platformer
曾經係台灣攞過巴哈姆特既ACG佳作獎，宜家做緊公開測試
Beta Link:

Andriod 預先注冊可以點另外呢條Link，暫時隻Game未有 iOS版本
預先注冊:

遊戲主要講述一隻貓貓集齊45粒龍珠翻屋企既故事

中後期操作都幾難，有心理準備要死好多次，

但連續死亡唔會跳廣告，所以唔洗擔心睇廣告睇到嬲

希望大家可以多啲支持吓本土嘅遊戲製作

D圖自己畫？

賣幾錢

有冇Demo試玩

我代朋友開post嘅
不過啲圖都真係佢一手一腳畫㗎
如果鍾意嘅話可以follow埋佢Twitter

ps.平時佢都會畫啲丁圖比自己丁

上面有link
貼多次啦

Andriod 預先注冊可以點另外呢條Link，暫時隻Game未有 iOS版本
預先注冊:

唔好意思大佬

隻game免費嘅
不過你都可以選擇比錢就唔使睇廣告

支持

嘩啲圖高手黎喎
btw會唔會有機會上steam??

無IOS版本未支持到

第一眼睇仲以為係celeste

17歲好叻喎你個fd

會啊 遲啲都會係steam度上架

唔緊要
幫手同身邊嘅朋友開心share都可以支持到㗎

到時會支持一下

支持
btw哩種類型+像素+主角個造型都令我聯想到前排台灣果隻mo

好型 好吸引

唔講咁多 支持

買 買爆

多謝咁多位嘅支持

如果係Beta期間遇到啲咩問題都歡迎提出啊

push

手動黎明 等ios

推 我得iphone

有無咩方法支持下你地？我無android
有無patreon啊咁？

Push

多謝你
不過幫手推上熱門/分享比朋友知已經係最大支持

支持本土原創

屌你推啊！

下載左demo試玩
第一關全貓鑵頭通關
( 集齊一定數量可以換貓貓 skin )

可以俾d tips大家
1 , 有d 高低落差位可以唔洗跳 , 直接用方向鍵滑落去
2 , 善用特殊技 ( 瞬間轉移 ) 黎回避敵人 , 同進行移動 , 減小失誤
3 , 遊戲有中途 save point ( 不過要禁特殊技個制 ) 人手 save , 失敗左唔洗由頭開始

支持本地制作

講漏左 , 如果miss左貓罐頭 , 可以起簡關卡果版睇返 , 有攞到貓罐頭既關卡 icon 上面會有條魚骨

幫朋友問呢其實盒罐頭魚睇上去似唔似罐頭魚
因為佢比人講得多所以覺得唔似

其實初初玩果陣都唔知係貓罐頭黎
之後劇情有講先有留意

2-5 呢個位諗左好耐 , 最後發現 " 原來可以咁 "

我怎麼可以如此優秀

玩到第三章 , 依舊全部魚罐頭收集過關
好有驚喜 , 估唔到有解迷元素

但到而家只係收集到一張明信片

btw , 得我一個玩緊？
好似無其他人回post咁

來自製作者嘅小提示
最後一個場景都會有貓罐頭

幾cute

終於打爆機了 , 全貓罐頭通關
但玩完有一種失落既感覺 ......
結局好 sad ..... 亦解釋左點解有d角色變 "壞"

遊戲設計真係好好 , 除左有解迷元素之外
亦估唔到制作團隊會做d陷阱出黎fake玩家 , 引玩家行錯方向 , 過唔到關

另外亦估唔到一隻遊戲背後原來隱藏住一d信息 , 令玩完遊戲既我覺得好 sad

再一次要讚制作既團隊 , 香港人真係好野
可以做到好好既遊戲

畫面 , 遊戲設計 , 音樂 , 同埋d公仔都整得好靚 , 好有水準

亦要多謝遊戲制作人起呢個post提我 , 最後一關都有貓罐頭 (如果玩到最後一關 , 而又有失敗過 , 就會明制作者意思) , 所以我先揾到45個貓罐頭

不過最後我都只係揾到一張明信片
有時間要再玩 , 慢慢揾埋出黎先得

多謝你咁有心去玩呢隻遊戲同留言

亦都希望有更多香港人可以真心關注多啲本土嘅遊戲製作

(小小提示:最尾嘅場景其實都有postcard)

好，indie 嘢我一定會試玩，好玩的話實課金。
俾錢買D 有質素既game 絕對抵過俾公課d 垃圾抽卡game

制作團隊真係好矛
okay , you win

留個名先

呢幾日已經重玩左好多次
可以行同跳到既地方都試過哂 , 連某d關卡攞貓罐頭既方法都試過 (詳細唔講,唔想spoiler設計者心思)
但都係搵唔到第一張明信片
只可以大約估到邊d關卡有可能收埋明信片 , 不過又好似行/跳唔到果d位
好沮喪
不過我係唔會放棄既

支持呀，之前好初期已經試過一次Demi, 值得期待呀 上架steam 嘅話一定買

係每個章節都會靜靜哋收埋咗一張postcard

加油啊

終於揾齊三張明信片喇
好開心可以完整到個故事 (唔post明信片劇透 , 等大家自己揾)
貓貓

P.S. 玩左咁多次居然無留意果個位

一路諗無可能咁簡單 (俾最後一張明信片個位fake左)

個故事好感人

想知制作團隊 ( 遊戲程式員 , 畫師 , 配樂制作 , 故事編寫 ) 有無睇呢個post?
想讚下佢地

期待下一套作品

第2板第4關呢個位是咪應該跳到㗎？

推！！！

樓主pin咗佢啦

當然有啦
佢哋check post仲頻密過我

呢個位跳可以跳到㗎
不過要少少技巧
自己試吓先啦 或者睇吓有無其他人幫到你
如果都唔識我再開估點跳

用咩SOFTWARE寫?

我就是成功的例子

其實唔難跳嫁 , 再加上你已經玩到第二章
應該已經掌握到唔小技巧
試多幾次就得嫁啦
真係唔得就等木木巴打俾提示你

Unity for Programming

Aseprite for drawing Pixel Art

本土

幾多人整？整左幾耐？

認真計嘅話成隻game總共有4個人整，開始個陣係2個人，做咗2年一邊翻學翻工整，去到後期有兩位熱心朋友肯免費作曲同做英文翻譯

隻Game已經準備正式上架Google Play啦
宜家等google審核
大家密切期待啊

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

今日上架，已裝

無錯啊 Nameless Cat今日終於上架啦

下載網址:

感謝咁多位有份加入測試嘅玩家

另外提醒有加入過測試嘅都記住要去google play重新下載正式版本啊

(測試版玩嘅進度都仲有儲存㗎)

最後如果鍾意隻Game嘅話 記住要留返個5**正評畀我哋啊

玩咗五分鐘，音樂好令人放鬆

5*已留

lm

因為係beta版本留過嘅評價
係唔會顯示係正式版本度

而我朋友又唔想浪費咗大家對隻Game留過嘅每一個評價

所以曾經係beta個陣留過評價嘅大家
麻煩你哋下載完正式版之後再寫多一次
(唔該你啊)

岩岩重新下載 , 同購買左遊戲 , 已經再俾多次星星同寫評價啦
但可能我程序做錯左 , 所以遊戲進度無哂
d 貓罐頭同明信片無哂
不過都係一次好機會黎 , 可以俾我重新再體驗一次遊戲
再加上之前已經重玩過好多次 ( 想搵齊明信片 )
所以一d都唔擔心要由頭玩過
制作組唔洗爲我d game data 操心啦
最後長氣都要讚多次 , 成隻遊戲都好高質 , 可以睇到制作團隊好有心整呢隻遊戲 , 如果將來再有新作品 , 我一定會再支持你地
到時記得要再搵我幫手測試呀

感激你一直嘅支持

download正式版無哂貓罐頭同明信片
再挑戰二周目 (如果計埋之前揾明信片 , 可能有四五周目了)

個人認為 2-9 , 3-1 , 3-5 , 3-11 , 3-14 既貓罐頭都有難度

但除左之前有位巴打問點跳之外 , 好似無咩人討論咁 , 唔通得我一個覺得難

玩咗5粒鐘先爆到機, 幾好玩

不過冇心機拎齊貓罐頭, 明信片一張都冇

收集貓罐頭可以換貓貓skin , 同時挑戰自己 <-- 有d關卡貓罐頭都幾有難度嫁
另外明信片係bonus俾玩家了解多d個故仔

btw , 最初只係當動作遊戲去玩
但估唔到遊戲背後有一d訊息同咁感人
所以我先會100% , 同咁鍾意隻遊戲

我玩咗7個鍾左右先爆到機 卡住係最後一關
總共死咗800幾次

btw 多謝支持

好多人都表示隻Game 好有挑戰性

所以佩服巴打可以拎得晒啲罐頭同明信片

睇嚟都係個隱世高手

木木巴打言重喇

只係一諗到制作團隊咁花心思去設計一d場景 (貓罐頭) , 同畫明信片
如果無人去挑戰同發掘 , 實在太可惜啦
我怎麼可以如此優秀

想問下D明信片響邊幾關?慢慢試順路睇廣告

個問題係如果我咁樣知道位置
好有可能係同時知道答案

咁唯有我俾提示你啦

#46 同 #52 木木巴打已經提示左

其實每一個章節都收埋一張明信片 ( 即係1-XXX , 2-XXX 各有一張 )
頭兩張都唔難搵 , 你會見到有個明信片icon轉轉下

( 我睇左你youtube day one 個直播 , 你可以睇番 1:37:27 左手邊長方形轉下轉下個icon就係明信片 , 亦可以提下你第一章既明信片你miss左 , 可以再探索下第一章既關卡 , 其實唔難搵 , 同第二章既明信片一樣 , 好易見到 )

而最後一張明信片就比較特別d
可以留意#52個提示 , 起 "最後" 一個場景有收埋一張明信片
記得係 "最後" 一個場景

其實提示已經好明顯 , 我都係咁已經搵齊三張明信片
相信你都可以 , 加油喇

呢個就係明信片個 icon

三大關, 三張明信片, 都幾易估分佈
我係知道張卡咩野樣, 只係我唔想逐關再試

唔係太鐘意重覆依類動作Parkour Game, 令我諗起Hollow Knight嘅痛苦回憶

幫樓主推

推左先，期待ios version

好靚幫推

3-11個貓罐頭諗唔到點拎

你個fd一個人整哂成隻game?
好勁呀繼續加油
香港需要多啲你哋呢種人才

呢關真係要失敗好多次先攞到
因為用特殊技個timing , 同跳既角度 , 兩者都要岩岩好先會成功

( 用特殊技個timing會影響跳幾高 , 太高會撞牆 , 太低又唔夠距離 )

俾多個 tip 你 , 善用蘑菇右手面果小小空間 , 跳之前就要計好角度

已經試百幾次用埋右手邊嗰小小空間, 都係差少少

路過正評

無一個人整哂咁勁 係#65 有答過

我都希望佢哋可以繼續整多啲Game畀香港人玩 有更加多人認同佢哋

打開見到寫住17歲 咁年輕？

nmsless cat

係呀 佢都係今年2020 DSE考生

聽聞你係City CM嘅師兄 因為佢都有趣興想讀呢一科 想問吓關於呢科要點先入到 有冇tips 可以分享

推

見貓貓lm 等ios出

支持樓主 支持本地搶作

pixel丁圖

Pixel 都仲可以畫好多嘢㗎

個post都沉咗好耐

不過有好消息要宣佈
本土遊戲 Nameless Cat
終於都達到10k 嘅下載量啦!

忠心感謝由測試開始一直都關注我哋嘅巴絲

我以為係Nmslnese cat

巴打可唔可以講下開發成本太約係點
想參考下

時間成本 2年
一邊返學一邊整有用錢既地方係google play 上架費同 apple 年費
不過整game 賺既錢唔多
我地隻game係例外有好多人肯免費幫手先咁少支出，實際整遊戲既成本可以由幾十萬去到幾百萬不等